[環保動力魅力知心]九月二十七日快活谷八場夜賽討論區 II

同貓巴同路

迷田

留名

君子精神會否不智

Lau ming

廢達

一蚊不買郭能，屌佢老味

想要東東
但驚番唔到黎

1 5 7

自由旺

老馬好靚

猜唔透 買騎師

10 12

Ching迷雞

海之濤

又諗起你張圖

SAME ROAD AR BO

我能

中連贏

部能

屌 郭能

仆街巫顯東，累已累人

我屌

我屌你老母皇天擊殺
隻慣勝積極騎都未撚騎過 走哂光 開心啦 屌你老母臭系

屌唔買佢又跑出

部能我屌你老母!!!!!!!!!!!!

咁撚多買放

達有p
部能終於W

部撚我屌你老母

屌你老母呀 臨尾我炒得番2倍p?!?

點解而家d綠燈可以臨開跑一秒先著

係囉 跑撚完先轉格

莫雷拉阻住細潘

竟然有奸仔達

10-9-12-3

阻曬雙潘

部能竟然呢隻開齋

我炒真係勁撚到癲

腎仔早著先機講左幾次了

屌,勁飛勁

屌 無正q

榮恩

呀拉真係痴撚線 騎乜無乜 我買撚曬佢 宜家可以去跳樓了

佢話搏君子精神 其他臨場再揀

腎仔

榮恩比海之濤喎

同路
臨尾一分鐘買完望電視
以為有3.幾倍p
點知望返部電腦先見到著格
今季已經好多次都係咁,跑撚完先轉格

痴線, 9落到7倍

全程3疊直路比人撞左撞都有第5

11呀

田雞

投注站果D快D
電腦戈個有延誤

c+3喎，1檔喎，一個p 都冇 ？

買多條過關收工

呢啲真係要臨場執山

買早飛既表示跳咗

叫關健康啦

c加3 wo

勇敢傳說鬥紅星

郭能

得一場戈寶快放番黎 其他

真係投哂降
霽月高風放到腳軟

R 6 紅星 / 22 / 1 1 1 0 3 / 羅承傑 / 13
R 6 育馬妙星 / 10 / 0 1 1 0 3 / 霍利時（散倉） / 16

羅承傑, 霍清 機會嚟喇

好多失咗分

容狗加埋啊菜既熱門馬 不了

ALL IN WIN
要迷肥了

跟咗，中咗同你玩69

12點睇

GEL

幾大都要拖

贏馬都係1檔咁啦

好冷啵

突然留意到肥鬼三寶

gun

跟

腎仔：岩岩隻美麗之友有啲傷傷地

屌 我都傷 又係美麗

方仔加油

上次買中已經偷笑

兩次大注都係死係呀拉到 好想跳樓死 可以點

上次中q，今次再屌

red star

銘仔

追到贏

勇敢傳說 求你跑出

呢隻馬都係要跑多D先黎

呢場all in啦

韋達

上次勇敢三十幾倍大家中,
今次三倍大家驚

達少

又榮恩

方仔
達少

跑咩

慘

叫雞健康

11-8-6-1

輸到

達仔

易到

屌差隻叫雞

田G

育馬妙星

澤心星強配能叔

屌你老母買左競駿時代搭澤心星 放到無力

田雞又啤酒園見

迷肥又然

加油

又笑我

見到尾關係雷忍唔到

紅運點睇
夏佳理最愛爆冷
可惜唔係配綸仔

睡德福有無人支持

屌你老味

香討都係你

威爾頓了

大摩嫡系
唔會益人掛

唔係喎 香討做咩事

見到件3忍唔住

Ac名 以為同一人

呢場都幾多大馬主wo

睇一場先

集氣

巴打 今場忍手冇追你 即刻w

笑左

呢場大注插奇真追數

R 7 勢必跑 / 42 / 3 1 0 0 0 / J-Will55
R 7 奇真 / 50 / 3 1 2 0 0 / 華可可
R 7 奇真 / 48 / 3 2 0 0 1 / 尹普美😍
R 7 奇真 / 28 / 1 2 1 0 2 / smartgame
R 7 奇真 / 24 / 2 0 0 0 4 / 柏寶幸運如意

尹普美 真迷田

總額:$60.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
3691
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
跑馬地 星期三 連贏及位置Ｑ 第7場
3 勢必跑 + 7 蓮花巨星 +
8 平天下 $10
金額 $60.00

最後要埋4 好怕佢

5+6

2-3-12

all in 6號了

屌你老母田泰妍

8-12-3-7

隻環保動力無位出 有既話應該贏硬

田雞食屎啦

屌明輝真係好撚勁

蕭家pq

如果贏就好
勢必跑

唉

橙

田西阻撚住哂

拉西

炒飯都跑得好好

走入面 全程跑岩哂
都係唔夠輕磅馬黎

環保動力

潘狗今日好有心機跑

見佢轉灣嗰下以為會一支箭咁
隻馬仲差少少

無位

佢有位出我覺得贏到 隻馬後勁好似好撚勁

無以前嗰股衝勁

買左4場雷狗都輸 輸左10幾萬 我可以點 係咪真係要去死

過到

比隻勢必跑阻住哂

求尾場開問頂開心q

好益善啡格

比火車炒咗條同主Q

環保跑個個位真係等運到

我心水
連續三期有勝有位

跑多轉
真係未夠

田雞鞭撚到奇真
日後奇真都唔洗點買

HEIDI萬歲

2191 27-09-2017
22:15 跑馬地
星期三 連贏 7 場 2 雷公鑿 + 3 勢必跑 +
4 大運起 + 5 快樂寶貝 +
6 環保動力 + 7 蓮花巨星 +
8 平天下 + 11 睡德福 +
12 奇真 $10

$360.00 $137.00

買四連環買撚錯左連贏

唔撚怪得360蚊咁平，屌

今日全輸

繼續火車

Haha

就係錯在走入面...全世界都知今日內欄有鬼..

...

結果出黎你有賺啦

呃錢之子得唔得呀

？120蚊連贏喎

潘狗今日好似幾有心機
尾場要唔要好

有巴打話佢跑谷草好撚勁 有分頭買小小試下囉

要

湯美仔鋪鋪蝕咁撚多跑死砌

冇人追部能在

今晚練馬師騎師都有馬贏

[翩翩美麗大師]十月一日沙田十場日賽討論區

田 拉 部

冇喜益善冇錢收牙

不了

乜原來貝湯美有馬騎既咩 ?

仲以為停賽添

9＞4 6 12
信我
加多隻軍必勝 wp

唔中賠

老闆又冇馬出

谷草好嘆呀佢一係放假一係就鳩騎

佢買四連環千幾蚊喎
中先收番四百幾

玩下

馬靚： 5 9 10 12
未過關： 1 2 4 5 6 7 10 12

個人覺得愛樂寶行圈好像冇預期咁好

3號都無

原本都有隻實力馬嘅
退出咗

你想3號有d咩

直接無視

腎仔有無call

Hi

尾場谷菜頭又食冷 ？

3 唔算冷

all in 大細潘q

潘頓是時候 現真身

Trytry

我屌你啊羅理雅

可唔可以破到今日個盲門呢

多多勁驥

蔡明紹

東仔

落飛

菜頭

阿沈落飛 識買啦

Gogo

就快全啡格

郭能今日有2w

Gogogo

爭隻中華寶貝

愛樂寶

贏啦

蔡頭屎到

冇好益善冇錢收呀

好on9啊 部能 又做on9野....
上浦又比人夾

兩場p

豬哂

田泰安 無撚用腦跑

潘頓, 好益善, 雷神, 問頂高峰

8 - 12 -10

潘頓完美發揮

上浦唔塞 贏撚左

最尾大熱1檔

打到落80蚊

一開閘搶頭嚇一嚇
最後隻12衝上離好勁

輸到傻今晚 自從第一場之後

屌你老母割撚
black list

屌,西拉死開啦,唔買佢先入黎搞住晒

盲門唔敢買
今日7場 P都冇

痴線
8-12比人打劫

今日無我助陣啊
下星期我上佢身 3w無難道

:((((( 迷田 達失敗

好益善比人打劫

問鼎高峰騎足800米，咩事

菜頭成日谷尾場有料到

挽留

土皇帝三賽日贏得一場？

又第二

郭能咩事中間 DUNG 咗咁多次 ?

點解鄧下鄧下一定係郭能

勁

佢做緊乜野
同大龍騰一樣走位 好唔流暢
對佢好失望

少左幾倍

我同呀田講左去奇真咋
成班傻仔迷曬落去

腎仔都話凳下凳下果個部能黎

4.5倍入一直落

騎到患得患失咁，真係有小小失望

掂

40倍買左8+12，之後比人打刧

一跑完第7場都知啡格
不過打到落7倍又過份左

都係果句 愛樂。我田咪又係騎過
馬場二大黑社會搶馬

呢句真

希望潘頓個個賽日都感冒

雷拉下次一定4，5win

玩馬又冇晒

忍左半個月要射了

好彩尾場中番條熱四重，輸少D

蔡頭騎到甩晒疆繩
落到倒水咁俾佢博失

輸左500